比啲手尾啦仆街

開咗門入到間餐廳 就麻煩你順手閂返門啦
呢排日日成30度 啲熱風下下咁吹入黎 食緊野好難頂㗎
入到嚟仲要若無其事 坐近門口嘅食客都實怒視呢啲人

閂返門都唔阻你一秒啦 你有力開門都唔會冇力閂門掛

好撚多呢d仆街真係唔會同佢哋客氣會屌鳩佢地

我會直接起身去閂返道門 做個示範比佢睇

仆街按錯負評
正評+1 負評-1

有時真係想追出去屌佢老母